點睇杜汶澤又寸鳩韓國瑜？

Marvel果單野，留言個個笑柒韓國瑜，啲人仲話支持佢果啲正on9
杜汶澤幾時會比黃毓民同仇思達清算？

出糧啦啦杜賊

仇狗

有咩點睇

邊個唔會串鳩韓？

借韓罵毓

等睇毓民隻狗話忍佢好耐